[全城中伏] 個個掛住講你C煙 冇人記得美領唔俾手足入！

連登仔：

本是同根生

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

**